陳小春黎左白田拍野好撚惡

是咁的
岩岩落去食野
入餐廳時已經見到出面好多人 好似拍戲咁
咁坐我對面個人見到陳小春想影張相
跟住無啦啦聽到呀小春起身話
喂 四眼仔

隔黎台d人都叫佢唔好搞咁多野 食野啦

跟住成間餐廳d四眼仔望住佢 （真係咁岩成間餐廳都係四眼仔 包括我）

個情景就好似三五成群咁 咩事呀b哥 咩事呀咁樣
嚇到我差d想隨眼鏡

跟住我好快食埋碗麵 我一張相都唔敢影走左

玩時玩真係千祈唔好拎部手機出黎

圖片網址